【第40期牆紙】一年

整整一年，屢被打壓，受盡煎熬，但情感連繫起素未謀面的你我，創造了屬於我們的共同記憶。這場抗爭是一場持久戰，可能要窮盡你我一生。故不遺忘痛苦的回憶，便是對抗極權的一種。

這一期，牆紙會和大家回顧及反省過去一年的抗爭現象，並思考如何裝備自己，做好長期抗爭的準備。

縱使不知眼前路，但只要與你同行，便有決心繼續前行。
———————————————
目錄
1. 40期—編者的話
2. 被打壓、思考、不投降 曾志豪：港人會繼續叫口號
3. 論情感與集體行動
4. 悼念的意義
5. Roaring by the Window
6. 兩種心態：鐵般堅持，血般堅決
7. 教育的啟迪
8. 持久戰—大家都能輕鬆做的10件事
9. 購買力令黃色經濟圈成長
10. 致Land of the Free，突破宿命的情書
11. 投稿—和你抗爭，我很愉快
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#40th #40期

新一期革新版
希望大家喜歡
請各位繼續支持！

推

一推再推～

有豪仔訪問

繼續支持牆紙
支持頭條新聞呀
唔好三分鐘熱度

push

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

大家喜歡新《牆紙》嗎？
最鐘意邊部份？
希望大家留言比啲意見
等我哋可以更進一步

Push

推～

來睇牆紙呀

Pish

幫你再推

風格感覺新鮮咗

封面邊個畫 好岸本歷史feel

牆紙keep住高汁

我哋其中一位設計師
因為改革又適逢抗爭一年
專登犧牲咗一日假
用咗超過13小時完成
元旦嗰期張插畫都係出自佢手筆
希望大家喜歡啦！

支持

支持牆紙

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

工會要人

PUSH!

牆紙加油